點解食緊飯唔可以講嘢?

因為寧食勿語😂😂

1/10

幾好笑

屌 笑左
ok u win

多謝G持

推

5/10

因為食不言

6/10

yes

噴飯好唔好睇

up緊乜-,-

sor 噴飯唔好睇至啱

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為食飯嗰陣唔講嘢啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

💯💯💯💯

10/10

好辛苦啊大佬